一人一個會自豪自己係香港人既時候

每次過關果陣
見到啲遊客要排哂長龍咁等過關
我用e道20秒就搞掂

由落機去到攞行李位10分鐘都唔洗

咁前提係你要係香港 你試下係外國 有撚排你等

97前

仲打飛機？

屌你，乜依家香港人嘅自豪位竟然係過自己關唔駛排隊

1. 莫名奇妙既優越感
2. 極度歧視, ie:叫人力架，台狗，泡菜，蝻，基本上除左白人就以為自己係世界上最優等民族
3. 去外國旅行，嘈撚過支那，可以對面街大嗌+傾計
4. 以為自己英文好叻
5. 自我中心，唔接受唔同意見
6. 食老本，仲沉迷緊廿年前既黃金時代打飛機
7. 視野狹窄，以為香港係世界既中心，唔知出面世界發生緊咩事

基本上數唔撚晒，好自豪香港人點解可以咁低質

97前 x2

Passport雖然樣7
但勝在可以自由出入歐洲 俄佬 亞洲等國

而家連白俄都免簽埋

on9 你去邊旅行都係本土人優先嫁啦

睇G Gundam個陣

廁所板

無咩幾多值得自豪既野仲未比人搶走
唯有喺啲咁既位打下飛機

以前就覺得機場做得幾好
但近年質素每況愈下

其實數得出嘅自豪位都係港英時期建設
97後有咩發明或改動係會令本地用家自豪？

香港人其實都係玻璃心

唔到你唔信